發覺香港越黎越多身光頸靚既大種乞衣

人性醜惡可以去到一個咩點？就係可以肉酸到亂寫生安白造去詆毀人！

有圖有真相！！

本店最多只可以坐 11 人，當中一人已經嚟過清楚環境。我哋話迫唔到，佢哋話企都要嚟，最後話無論如何都要加到 15 人。然後喺食評寫我哋迫到要企，明明係自己要求！

張單 $15620，佢哋 15 個人，點計到人均消費係 $1420？

之前電話對話確認好食物價錢 15 人打咗折計 $14200，到埋單時就喺到嘈冇可能再收加一，點解我哋開左兩年都從來冇人要求免加一？難道我哋係大排檔或茶記？

平時 corkage 收 $350 一支，都已經免了。

其中一位女士喺我地舖頭入面食煙，我哋已經即刻阻止，之後過咗一陣又唔聽勸告再食過，大佬我呢到壽司店比你搞到一陣煙味叫人點有胃口食嘢？

而家佢哋達到目的了，我多左兩個負評，未嚟過嘅客人一見到你一句食物不潔，一句態度極之惡劣，一句食唔飽冇嘢好食，我哋即刻冇晒 booking, book 咗位嘅又打嚟取消。

認識我倆都知我哋係咩為人。

一幫人等倚靠著丁點關係喺到R著數，仲要夾硬嚟！

無賴聽得多，今次真係見識過！長智識了！

留名

第一樣就要撐你公開佢地
唔似得啲其他店驚鬼咁撚款

唔想跟車太貼,但我覺得香港應該要有更好既食評網站

收visa master之後嘅對話可唔可以cap埋？

唔理咁多
推左先

一係就cap晒 唔好cap啲唔cap啲

利申：怕跟車太貼

推到佢地仆街

食客好肉酸

香港係好撚多大種乞衣，你老母去高級地方食野貴同加一呢啲真係基本常識，嘈要免加一真係好樣衰

之後就鳩黎係Facebook呀食評網唱衰人，冚家産啲廢中廢老

我搞啲online shop做Promotion，有個廢老問實體店有無個優惠，先唔講Facebook post寫到明只限網店，我地仲覆埋佢只限網店

佢老母真係可以照去實體店問，店員唔賣去返我地Facebook唱鳩我地黑店

有啲垃圾應該禁止使用網路

推

成班廢中r著數 我覺得樓主你應該考慮加多4個關愛座俾佢哋

如果香港人將呢D閪客精神用黎對付政府,可能香港會好好多

間野除左$1200 set
仲有冇間野既餐牌？
我想知$1200食咩，同仲有咩食

幫你推下

左手邊條女

London 人喎

啲閪客惡人先告狀，扮曬委屈咁
推到佢地道歉

好撚仆街
推到上報啦
屌

Push

不嬲都話最垃圾最閪既香港人就係有幾個錢既離地中產

岩，應該cap曬出黎，cap d唔cap d會比人覺得你有野隱瞞。

左二條女more

唔著得身光頸靚點溝女？

想知Whatsapp最底blur左個句係講乜

推到佢仆街

加個偽

閪客必須死

痴線,咁都見到

推下先

老實講，次次去親都見到入面滿座既，我反而想知原來香港真係咁多有錢佬？

千幾蚊一餐真係消費唔起。不過百貨應百客，首先恭喜樓主搵到食先。

d閪客成日話咩要留住客人個心唔係就無生意

你老母啦 留都唔撚留你個閪客啦 錢少少要求多多

睇個男既讀邊間中學已經知on9啦

成日諗住人多就R著數

岩你老母

我自己都飲品鋪既 見d客又要求少呢樣少果樣
出到黎杯野難飲到仆街就投訴你

食屎啦 自己走糖話淡無味 自己走冰又話唔夠凍

最撚離譜係話叫杯無賣既飲野 之後話明明係到飲過 點解會無
閪尻你面同態度勁差 又係鋪頭同個fd大大聲係到串話明明都有 點會無得叫

含撚啦八婆 你係我鋪頭搵到我入話貨我請你飲一世呀

會唔會樓主有態度惡劣？

垃圾人種

唔比反既討論

借刀借到咁撚柒吋既真係第一次見

推呀

推一推先
但係樓豬個對話圖做咩要打格
會唔會係人地要求免10% 樓豬又冇直接say no
搞到產生誤會

又閪又小氣

不過我都想知

其中兩個人係咪真係入左醫院

覺得樓主仲隱瞞緊啲嘢，鬼鬼地
食住花生先

屌啲撚樣咁得閒上網打負皮
有時間去佔中啦屌

摩擦力

第一日上連登?

點借刀啊知唔知咩叫借刀啊？

食到入醫就報得食環拉人封鋪啦

咁小事都放上黎

樓主WhatsApp cap 圖打格左既對話可否放返出黎？

你文盲定我盲反？
教你識多兩隻字咋死文盲
5p仲大條道理

有無全部對話既圖????????

樓主係借刀就擺明架啦

用5p字有人屌又係好正常,做咩野事咁緊張話人盲反?第一日上高登同連登?

我覺得有機會炒車

清 呢排好搶口

好有可能兩邊都閪

你呢d死賤種真係好肉酸

岩牙 返去玩小校園拉

真係好難講
暫時得半張圖, 成件事唔清唔楚

原來呢間就係你鋪頭啊
可想而知服務態度係點

佢blur 左個下真係有d可疑

俾多幾個負評你先
服務唔得 自己唔檢討
反而擺食客上網公審

然後新聞淨係會話香港人閪客

係Post 就post哂 D 對話上嚟啦 講D唔講D
潛埋水

巴打食過？

屌你老母呀好撚叻
啱字呀知你老母類唔煩呀隻肥絲都日日寫啦仲屌

其實樓主whatsapp 覆人既風格有少少臭串

依啲舖頭早日收皮

岩字都係5p字 仲話教精人

個emoji
個客起碼句句都加返個 唔該

openrice好似有樓主同條女個樣

一話叫佢cap 曬圖出黎就潛撚埋水
心照喇

唔覺得有咩問題

留名等睇曬全部對話

個撚個身光頸靚做人做到咁仆街

非黑即白

係外國,如果真11位滿既話係寧願唔做生意都唔會比人夾硬入,因為怕影響自己既服務多過怕做唔成單生意。

加埋on9咁上連登起埋客人底想借刀。

呢間我食過三次
每次d野都唔同 佢係做omakase

上年食過，野食真係好食 ，食完無事
我個晚5條友去加3對情侶，岩岩好坐得舒服

訂位都講好哂價錢架啦，
岩就去，唔岩就唔去，自己揀架

唔明燥啲乜

但係事前明知自己爆哂人 仲話企都冇問題

但事後話人地逼呢下都幾格硬黎

留名
廢事跟車太貼

關我鳩事我轉貼架咋

由邊度轉貼?

唔覺有問題+1

咪fb囉,我有貼link架

大佬踢開post個陣貼左啦

原來有link

條友唔知做乜咁激動

雖然超左人數 人地whatsapp都算好聲好氣問
我淨係睇得出店主態度惡劣

比人負皮就老羞成怒公審人 你收得咁貴就預左人地要求高

你夠未搞清楚我係咪轉貼就屌我老母啦

話咗唔夠位要企, 又企到硬晒話企喺到都一定要去, 轉個撚頭投訴人哋逼班親友企喺到食
喂, 間舖係咁大就係咁大架啦, 唔係你事先講完人哋就變大到間舖下嘛

加一嗰到暫時睇就係講咗萬五加一在先, 不過唔知對家有冇應承到, 睇定啲先

一問一答
有幾惡劣？

Ps.間野不嬲好多正評，本身都想試，而加好想搞清楚件事先

間舖一定要多謝你,
最少我一定唔會去

費事跟車太貼
香港閪客係多，但閪鋪都多

冇後綴語氣詞冇emoji就係閪語氣, 冇表情就係閪口閪面, 好多人都係咁武斷

公道講句，店主態度惡劣就講唔上，不過就冷淡直接
反而個食客唔該前唔該後 幾有禮貌

個post有兩個人好激動

我都唔覺佢態度惡劣wo..
店主一開波就講明唔夠位坐
但佢就話企都要加人數
咁人地都加俾你...仲想點...咁都惡劣...？
要跪係到講對唔住之後自己落手打穿幅牆擴建間鋪先叫態度可以接受？

屌你老母呀！開頭就聲大夾惡屌柒我,而家柒撚左仲要死兜

條友真心

大大條link都睇唔到

好多人認為就係岩
垃撚圾邏輯

推到兩邊出黎互屌對質

咁有大反應做咩姐你

貼撚埋link都仲要問我條link係邊,講乜撚野淨係加條link係底呀,你連link都睇唔撚到呀盲閪,扮撚晒晨撚早望到我條link

邊句臭串？發覺閪客好鍾意合理化自己嘅行為
太多人要企有咩問題？加個emoji就話人串？咁你用whatsapp日日都串緊人？

起哂底未？淨係想睇人仆街

以為樓主係事主

冇呀,我覺得囉

其實轉貼都唔一定唔係本人

Block 左條煩9啦
本身唔知係度同咩人討論緊
原來一早block左條柒頭
好似個個post都特登搵交嗌咁

唔知嘈乜鳩 不過花生照食

識樓主真人 樓主就係事主

真 見到樓主呢d傻鳩幫間店曲線抹黑 真係唔會再想去

屌你老母,洗唔洗畀個mic你講呀！

突破盲腸

Btw 幾時出黎食飯

Ok. Sorry 店主態度唔惡劣 係我個人唔喜歡姐

但我真心覺得人地咁有禮貌問 都應該起碼完整句子答番你啊 即使對方要求係你滿足唔到
況且店主最後都接呢單生意

單字短句覆 你可以拗係無問題 但個客有呀ma

俾d閪客搞到冇晒生意,冇乜心情呀,遲d先啦

幫推

推推先

公關災難?

但係你去樓主嗰條link睇仲有大把人睇住張blu咗嘅圖就支持事主喎

最想知到底係咪真係食到人入廠？

左邊條女機師黎 又靚又叻

我屌你老母呀你夠乜都未搞清楚屌人老母啦！

機師食野唔洗比錢呀？

做左閪客都唔知
一句咁普通嘅答覆，正常人點會覺得態度有問題
又話一定要完整句子答，又話個客會覺得有問題，唔係閪客係咩？

咁又唔係佢負責傾 可能都唔關佢事嘅
不過上面成班on9見到女就乜都唔記得
起事主底又唔見咁撚快

食左成皮野 再加10% ，我依 d 窮人覺得果10%真係好多

香港真係好撚多呢挺咁既閪人 係好撚多

仲有 whatsapp 果度覆係 14位 15K+10%
最後係15位收佢 總數15500... FREE 佢一個咪同唔收加一個價一樣

屌你啦,你睇下條女openrice食評先啦,佢話人地冇一早同佢講要收加一,但好明顯人地係一早有講
如果係講左而傾完話可以waive既佢一定會話係一開頭講明話唔收加一,而唔係冇講明要收加一

開始有人老屈消毒

傾係14位 黎15個 收你14個價錢+10% 個價同你無加一一樣 咁有咩分別

唔跟車太貼 唔貼埋完整whatsapp對話我會覺得有嘢隱瞞
希望另一邊用醫院證據證明依間鋪頭食物質素有問題

加10%係好多, 但係我奇怪既係真係冇人覺得1個人食一餐要成千蚊已經好有問題? 如果你係有錢人, 得冇問題, 得閒食下貴野係好普通, 但佢地會計較加一? (仲上網唱人地lol) 我唔知事主佢地係點啦, 但係某一部份話自己成日唔夠錢又要點點點既香港人真係要諗下會唔會係平時自己洗費太大.

通常open rice唔係會將自己個價錢寫低d架咩，你間嘢寫$801以上 睇來好名貴吓，食d咩

其實加一真係好撚on9，但香港偏偏最撚興
尤其係間嘢明明冇撚服務可言，就硬性收鳩你「加一服務費」

得罪講句香港人真係好多 以為係客大撚哂

潛在閪客

有d餐廳貴係正常, 我同意, 佢地有一部份真係有咁好既產品先要收咁高既價錢.

問題係, 一部份人冇咁高既消費能力, 又要作出咁既消費方式, 最後又話唔夠錢洗 (唔係針對事主), 真係自作自受.

變相係每碟餸貴10% 但啲錢又唔係全部落曬員工袋
啲老闆又賺多左

無知一問 係日本既日本餐廳有冇加一依樣濕鳩嘢？

日本好少加一
高級D既西餐就有

人地覺得黎幫襯自己，比服務係應份唔係額外收錢

第一次去東京去間專門食 吉列豬排既餐廳 埋單見淨返幾十yen諗住唔拎當tips走人 個waiter追左我成條街比返我

有閪客 有閪鋪 爭咩呀 鬥閪呀
幾十蚊加一就話少
萬幾蚊加一 就千幾蚊啦 你乜服務先

應該要啲客自己想俾就俾
你硬性收左人 咁你就要提供返咁上下既服務

揸空中巴士就 機師
揸地面巴士 就 司機 巴士佬

一家人都唔係乜好嘢

空姐阿媽
胡生你好

推到上報 以前做過飲食，太多仆街無賴客

最好少係啲鋪頭切餅費又收多你一百幾十
但係蛋糕又唔撚幫你切
真係分分鐘個切餅費同我買多個蛋糕差唔多

一係你就PO晒D對話出黎
你咁樣BLUR左句 對佢都唔係公平
明明係問題 都唔知佢答乜

同埋下面會唔會仲有對話

雖然講明要企但都要屌你地呢點真係
但價錢果PART仲未清楚
同埋係咪真係食到入院又另一個問題

咩叫咁上下服務
根本量化唔到 無得judge
如果有寫明都要比架啦 最多好似佢咁講無下次架姐

依家啲人
識上網上openrice 就以為自己係食家

個事主係個post度留言話完喎 啫係點

屌 咩跟車太貼 西客真係有殺錯無放過 由其係師奶
樓上講啲咩幾好服務 呢到香港黎咖 你想有咩服務呀 個個番工做邊行都係忙到比人輪姦咁咖啦 果10%係for有人過黎執台送菜咖咋 實情係service fee唔係tips
香港呢 就無可能行無服務費 自動比tips果套 香港呢啲低等人種好無恥一定唔會比夠20%（美國norms）

上車前起一起樓主底 免得炒車

支持樓主！ 最憎呢d賤人

一招收閪客皮
樓主係咪等d 人想睇炒車再反炒

想問下做乜條數仲係同樓主打出黎嘅有出入
雖然就唔係話好多 但都係睇唔明

條數同樓主自己講差好遠喎
又無講明14000係唔係包加一
擺上連登借刀？

千零蚊食餐飯都食唔起？

14個人就14000,15個人打返個折畀佢變14200,第一個post個到寫左啦🤔

仲係好多人想幫啲閪客兜咁喎
定係其實自己平時做開閪客？

多一個人加200就得
同埋事主話一個人大約千二
開頭傾好12-13個人都係12000

咁14個人都係12000+1200=13200啫
又忽然會係14000？

唔知最後會唔會炒車不過成班睇樣都知唔係好人

冇話幫邊個
但有疑點唔可以攞出黎講？
定乜都要幫哂樓主/事主先係正確？

$1200 per head
15人
收$18000 +10%
$19800
樓主收平左咁多仲要被人唱 慘情

到底係咪真係食到人入廠？

另外一樣野就係
你會發現店主其實好小心
幾乎每個價錢都有寫+10%
eg. 正價$1200+10%
15000+10%

只有打12000同埋14000嗰時冇打
令人誤會真係唔出奇喎

其實告誹謗告唔告得入呢，如果入院係唔關d嘢食事

正, 支持, 有機會一定幫趁

係咁話自己係邊個邊個同事黎r著數真係好煩

成千幾銀食一餐

食完係咪會升仙？

唔理咁多 推撚到仆街先

食得貴又要r著數真係好撚肉酸 無錢就咪撚食啦

我都覺得係呢D 位比個閪客入到

依2件乞衣仲話自己食左咁多年日本菜, 笑能死人,
咩能野份量少食唔飽, 依2件乞衣去過日本食日本菜未架???

都唔知條八婆食過日本菜未
不嬲日本菜都係細細碟架啦
要食大碟飯點解唔去茶餐廳

打折/我倆都無人屌

算啦總係有啲窮撚未食過千幾蚊一餐

所以真係兩方面都有責任
客人傾價錢時應該confirm個價仲洗唔洗加一
因為店主係其他價錢都有寫明+10%啫係包場啲價錢都有可能要再加一嘅
另外就係店主都唔好一時又打加10%一時又唔打
一係你就直接打句 以上所有價錢都要另加10%服務費 唔好令人誤會

我諗店主一開始唔post哂完整對話，自己都知呢個位有可能俾人入而避重就輕

至於有冇咁嚴重要食到入醫院就唔評論了

成班人出黎食野都係求開心，唔洗煮又有好野食，成班死廢中著到身光頸靚為左個1000幾蚊係到嘈，自己做壞規矩仲屌人地方細，無錢唔去學人包場食貴野，死去食m記啦屌你老母

包場先千令蚊一位 咁都升仙

你都on9
whatsapp對答咋，洗唔洗寫份essay出黎答啊？

yes
日本「中下級數」既omakase 都至少10000yen~13000yen (即HK$700 ~ 900).
仲要得8件手握+前菜.

起香港要食到媲美日本「中下級數」既omakase都要HK$1200+

千幾蚊嫌貴咪包m記搞生日會囉，又平又唔洗企

叫萬五蚊脆香雞翼

不如直接去日本食啦on9

證明呢個世界好撚多閪人

咁都叫態度有問題

覆重點都話人地唔完整 咁都有位入

睇新出既圖, 睇來事主同店主既矛盾衝突在於14000冇寫明加一?
邊個啱邊個錯就留番比萬能既連登仔分析啦.

屌
好撚淫。條仔咁柒都食到

Visa master 下面對話做咩唔show埋？係咪同意左唔收加一？

出圖又貼d又唔貼d, 香港出名d客仆街，但d店鋪老板都一樣咁西，所以你講d野唔係100%可信，仲要隱藏左下d的對話

你估個個好似連登d 廢柴食m 記咩😂😂😂

尋日有個師奶去買熟食，照餐廳規矩: 一餸或兩餸都係$38蚊。個隻廢中揀左兩餸，但佢揀既餸其中一款(a餸)就黎賣曬，要等一陣先廚房補充。

咁賣餸個師傅問隻廢中介唔介意等等或者揀第二個餸，佢話唔要，係都要個款。個師傅話最多另外一款餸(餸b)比多d佢。點知個廢中黎料，問個師傅可唔可以比第三款餸(c餸)佢，師傅話唔得，之後個廢中西面同係到依依哦哦，擾讓左一陣之後個廢中無奈咁走左去。

起機司

酸到 自貼上黎睇下你有幾型

推 支持樓主！

好波，今次要反cup大種乞衣

淨係識欺善怕惡嘅啫
一見政府嚇到瀨尿啦

Tell me, if you send the landlord Li, I really will be the police, and so the police on your house to make a trip to make sure you have a law, I was serious, do not speak tight laugh, you tell me alarm lun, justice lun , What is good, just you.

Have you ever wondered what kind of damage you will have for a moment? Pass the left to see people to see people, Zhang Xiangzhong to clear? You may be friends on the air happy, people in minutes to hide the house business shouting. People are sometimes so fragile, a girl who have something, then your conscience over the intention to go?

I advise you to put out before Lebanon think twice, do not feel the impact of peanut students affected by the degree of D people have wild air will not feel the feelings of others, among the secondary school children have not made a few words, I hope you can make an independent judgment, Do not contribute to the network violence, do burial D damage people do not selfish things.

P.S. you flesh degree I have the wrong line of yellow Daxian Li, to find you live in the next point to know, IP do not check the check

睇最新對話好明顯店主唔啱，個客話上次包13位hkd12000, 個包字好明顯hkd12000係lump sum 來，計埋加一，咁今次店主寫hkd14000十四個人，冇寫加一，正常人都會拿返上次經驗來睇係一個lump sum數

理撚得係咪跟車太貼
推左先

間野係大角咀黎講都幾撚貴

已經平左比佢地仲要r折真係好撚cheap

數學大師？

武館先前食過老闆好nice仲開酒請我地食客飲

巴打$1200set好唔好食
未食過咁貴既野

bookmarked, 有機會會試

好食呀，7點食到11點
捧住個肚走

其實對好多人黎講千幾蚊餐好閒 食唔起無問題，但唔好周圍話比人知自己無知啦

一於搞大佢 樓主, 有冇諗過搵律師入佢民事...拎返你因劣評既損失

你食得起先算啦

阿爾克馬爾2.0

呢樣真

香港地食間好少少都過千啦

又唔係日日食
有錢想食好啲有咩問題

食唔起就唔好食啦
r完著數仲可以負評間店
真係食完肚痛既又唔見佢即刻報食環

店主有所隱瞞，講啲唔講啲，避重就輕，用意何在呀？依家主導晒成個輿論，兼直接起晒大種乞衣底，都唔見得幾撚有品格喎

香港大把自以為事既死中坑 講到自己幾高級咪又係乞衣一個

某啲港客係閪，不過客觀啲睇呢單真係閪得嚟惹人懷疑，睇定啲先

件事係真係假我唔知道, 但係中產上流人士 邊撚個會咁樣叫自己? 何況佢身份同件事根本就冇關係.

r唔到著數就上openrice或者喺blog寫衰間野呢招已經見慣

又想兩面各打80大板

呢d真係典型大種乞衣所為

乞左d咩野?

按常理唔會未食過間野，就第一次幫襯就皮幾野包場嘅

十幾個人先食得嗰二千蚊

十幾條友食果兩千蚊仲話中產上流人士

依家我講錯咩？派乜撚膠

講緊班乞衣最鐘意自稱上流人士，我比得起錢

呢樣雖然係on9,但無乞到d咩野

所以我話睇最新對話好明顯店主唔啱，個客話上次包13位hkd12000, 個包字好明顯hkd12000係lump sum 來，計埋加一，咁今次店主寫hkd14000十四個人，冇寫加一，正常人都會拿返上次經驗來睇係一個lump sum數

垃圾食客

呢d客人落佢水銀毒就最好

Oush

呢個價點會係睇食唔飽呢一點

千多蚊一位就唔好嘈啦，唔知我以為10幾萬一位。千幾蚊剛剛夠我係水立方比小費咋

我之前同深圳個老細食餐飯都10幾萬，食中華尋龍魚，你地海洋公園比錢睇個條，我地要黎食。

野生係國家保護動物，人工養可以食！

佢仲衰過啲合約較 font size 5

炒車味濃

就算唔係topic加 起碼都係條link前面加丫

但係我估佢係話上次傾好咗 13位12000乍喎
之前有張cap圖係傾好13位12000

條女咪撚貼大頭啦 臭閪

本身1200+10% 一位=1320*15=19800
最後個數係14200+10%=15620
成張單平左差唔多4200。
其實每人差唔多平左三百。
先唔講係咪有咩誤會
個客人已經先後兩次mention我識kenneth 。
識kenneth 食材唔撚使錢呀？
不斷攞關係岀黎r著數已經仆街
食得起過千蚊一位，就唔好計過10%啦。
人地平又平左俾你，總要同人r10%charge 。
好撚肉酸。

至撚怕d女人 五十幾歲仲扮潮扮後生 屌你反胃

食到中毒唔係第一時間搵食環署
而係上op放食評
成件事好撚假

唔好咁撚肉酸啦窮鬼

職安真漢子去大排擋都豪過班中產上流人

你咁講都似，幾張圖，次序好亂，睇死人，咁其實冇乜好吵，條數一早傾好

明嘅 啲圖好似擠牙膏咁擠出黎

lm

13位12k 果段對話唔係上下次幫襯而係同一次booking o既較早對話來的
都係book 23/7 不過由 12-13人加到最後15人
所以無所謂上一次係咪無收加一
只有上一段對話無提過收加一
但隨後又有提過加一

如果你話無句句都話有加一唔夠清楚的確係
但我用正常人角度去諗
店主因應人數曾經提過幾個唔同齊頭數加一o既偠
前後亦有講過 「正常就十個人12000」同「正價係$1200+10%」
好正常都會覺得$1200以及啲齊頭數係未加一
而且從來都無一個所謂包場價只有包場minpay 再計人頭不過有價講咁解
退一步講咁o既情況都應該會有疑問問清楚

個客唔知係唔太正常定存心捉字蚤所以問都唔再問就自己斷定無額外加一
我係咁睇

好肉酸

俾唔起錢就過主啦，真係鄰國先會怕蝕底到咁

㩒咗入條link
原來又係個 巴打絲打fanpage group

加上篇文咁多蝗語 又打折又長知識
真係企埋一邊食花生算

O_________食評

都唔係第一日知道有「寫手」嫁啦

雖然未等到結局, 就算怕炒車都要講嫁啦, 番工咁耐果D樣既廢中廢老10個有9個閪到仆街, 所以買定離家撐間鋪

應該係指上次wtsap問價
老闆話12-13個人 可以$12000比佢

中產？你冚家都係產先講啦

堆到佢地係人想知

但係你見佢寫正價就每人千二加一
到實價就就咁講14000都令人有機會以為14000係已經包咗加一
所以話其實兩邊都有責任去confirm
但兩邊都選擇數對方同搞大件事

上面寫15000+10% 下面寫1200+10%
唯獨14000冇寫 咁諗14000包哂都唔奇

樓主下次唔好咁好人了 已經平左仲要比人屌 收翻正價

係太多呢D人啦，有D仲衰，比一百幾十就好似大爺咁。冇D禮貌。

張相入面有好幾個廢老都港龍員工黎
其中寫食評果個女廢老係港龍d黑衫阿姐
全部都係閪人

本身whatsapp講12-13個人個價係14000
你最後黎夠15個
人地可以唔做你生意啦
平左比你仲要唱人真係賤到極點

比唔起唔好食啦
呢D香港人周街都係
推到班仆街回應

肯撚定平時比客屌開
放假要屌返人啦
有少少錢以為自己係大爺D廢老

support 樓主， 食過4/5 次武館，好食加好service
幾時有個規矩係包場唔使加一？ , 食得千幾蚊野就唔好省o 個百幾蚊service charge 啦屌

有冇巴打起左班仆街底？

老飛雞扮中產 個樣仲要成個媽媽生咁

推到佢起底

唉屌你老味宜家有15個人呀神探
咁店主角度一早講撚左要加一
仲下下提住咩

個客係on9
但睇啲對話 呢間啲服務態度肯撚定唔係話好

邊個對錯就唔講
對話又有hello又有開心樣 洗唔洗寫明"我奶埋你個閪"先夠好服務

其實係我地事後睇先會覺得突然有一兩個數冇講明加一
但當事佢一早講左有10%charge,照計冇特別講明waive既話都預左照收架啦

利申:樓主,非事主

咁都話唔好，佢應該都係個d以為比錢就做大爺 香港人真係難服侍

其實我同客傾公事個陣除左瀨野要say sorry個陣事之外都唔會打emoji
廢事好似特登要討好佢咁,同埋好似official d

垃撚圾
幫推

依加知未？

如果真係老屈人地間野食物不潔就真係太過份

又係呢d 仆街
嫌貴就唔好撚去啦
食完仲要打死狗講價。
仲要個個睇落都幾十歲人。
最撚仆街說係仲要事後老屈人地。

BTW 店主，人地話你全程黑面喎
你有咩回應

睇落成班都似做傳銷

屌咪吹啦
omakase只係“交比師傅話事”叫一種叫法
貴舖有貴食，平有舖有平食
我而前食lunch 1200yen 都omakase啦
食串炸都有omakase

其他而家d香港人成日話食omakase
邊到邊到係食omakase係有小小柒
omakase只係お任せ 交比你嘅意思
去茶餐廳佢識聽都可以omakase

雖然可以話係日本有omakase嘅店都比較高級
但omakase本身唔係咩特別高級食法嘅名稱

睇到呢d reply真係覺得香港好多窮撚

有d日本小店你可以話3000円內omakase
咁佢就做總共3000內食物比你
可能會有玉子蟹柳，唔係鮑魚海膽。
cheap野其實都可以omakase

派咩野膠?
其實無講錯
お任せ=你話事啦

香港人最鐘意去築地既果2間omakase咪又係2，300左右
根本都冇話一定超貴

中下級數Omakase
唔識日文真係會以為係一種菜式既名

香港閪客真係好多
靠惡攞著數

想扮勁扮到炒晒車

港女，新假期：
嘩，嗰到有得食omakase架。

企都要去，咁白痴

竟然有人會同班波台垃圾討論，班友一柒左就拖馬過黎人海攻擊嫁啦，慳返啖氣啦

之前有間小食店啲食物有成堆螞蟻, 我影埋相都唔比掟上OPENRICE
條友話食物中毒肚瀉就比過????
Openrice黑箱作業 ?

其實佢無回應錯 加上大家對"中下"定義唔同
咁大家嘅認知都知係指呢啲高價位嘅廚師發板壽司
你講個啲唔係無 但日本都唔會是但一個地方都有omakase 反而係osusume
唔洗特登挑人地日文definition

其實用得whatsapp反正都係打字, 店主應該寫明實收幾錢 / 訂位客人問實收幾錢就唔會引起價錢上既誤會啦

不過班人搲著數就真係樣衰左啲
同埋如果樓主無老吹既, 起室內食煙都做得出都係野蠻人來, 唔通包場就乜都做得咩

做咩野jer

オススメ類似是日精選,是日推介

お任せ即係你幫我諗埋,雖然唔係度度都有。
但其實3000日圓都有得玩。

駛唔駛比埋link你?

おすすめ 只係推介咋喎
同お任せ兩樣野黎架喎
你搞清楚先啦好嘛

我知我知
我意思係好多地方嘅menu都有osusume呢樣野 特別係1200yen呢個價錢黎講 osusume會多啲咁解

omakase都當然有 不過唔會好似佢講到咁common
通常都係高級天婦羅呀 壽司呀 割烹呀 串炸都有
咁食得好啲嘅500以上係基本 1200蚊都唔過份
係香港稱得為omakase嘅 大部份都上千元 (當然低過都有) 而睇返今次事件個間 食原隻紫海膽又飛機魚又盛 千二蚊唔過份

上面個巴打講300蚊 係日本當然都唔少
壽司大呀甚至壽司青空都有5000yen set
不過係香港黎講大家嘅共識又係咪300蚊呢 咁就唔一定囉

係 巴打知你識食識日文
3000yen個啲我都食過
但基本上都啲食材都次一級 比上一定不及
主要上面吹到1200yen omakase會唔會搞笑左啲 所以我先講會唔會係おすすめ
做咩野jer

其實啲人係知omakase 嘅意思的
佢地通常叫 「師父發板」
我聽過幾個C9港女都係咁叫
問佢貴喺邊
佢就會答 師父發板 係咁貴㗎
我心諗9唔撘8
唔通發板俾屎你食又高檔咩
不過佢地下意識已經殖入咗omakase=高檔貴價嘢

正 擺出黎大家評下理
有時D客真係以為自己比錢就大狗晒

的確好多香港人會叫廚師/師父發板 咁譯都合理
而香港黎講 omakase大部分都係貴價野都啱
不過好多呢啲師奶港女淨係知貴 係靚餐廳食
唔知貴係食材 處理手法 環境裝修 餐具碗碟

Yes

但有得公開評論呢個功能 真係好難避開啲打手同on9 我宜家都多數用openrice黎check地址算
睇食評通常睇blog同某幾個openrice清泉 排名同笑喊唔會睇

A: 下乜食一餐要成6-700蚊咁貴
B: 食buffet 係咁架啦
C: 你唔好尻吹啦，buffet只係指「擺喺度任你拎」，幾十蚊喺街市食嘅我都食過

人地明明由頭咁尾都係講緊酒店。
大佬，咁都正常呀？

而家人地一路講緊日本直送嘅香港日本壽司店呀
完全冇理到前文後理就話人尻吹

諗起之前fb有班人飲茶埋單係到嘈，搞到第張台頂唔順幫佢地埋單

好似回到9唔搭8咁
想講咩野?

佢意思係
你拎100蚊同1200蚊黎比無乜意思 字面意思就算一樣 但其實兩者野唔應該擺埋一齊講
同埋一路講緊事件入面個啲日本直送店 價錢有憑有據 唔係好似上面個位巴打咁講鳩吹

其實只係笑緊所謂既omakase唔一定係貴,
條友根本唔明句野點解就吹。
都唔係拗今次單野係點,
呢單野我就一早講左兩邊都閪閪地。

店主多得Kenneth唔少

其實好多外來語黎到香港意思已經唔同哂/收窄咗
好似放題咁 本身係指任做某一件事 但係香港人心目中一定係指任食
而omakase原意雖然係純指廚師發辦 但黎到香港已經等於相對高價嘅廚師發辦日本菜
單野係香港發生嘅 佢跟番香港普遍定義黎講好正常啫
有人係香港同你講 我今日去咗放題啊！
你都唔會問佢「你做咗啲咩啊？」
而係問佢「你食咗啲咩啊？」咖啦

多謝蛋牛巴解答，
其實同件事無關，只係想有興趣知嘅巴打認識多d關於omakase.其實唔係一種日本高級料理嘅名
不過有巴打話1200円omakase好誇張，
其實係有，不過可能人地叫omakase set.
壽司舖當日新鮮嘅野師博發板揀1200円嘅set。

咁所以我咪講左關於呢個字意思。
又唔係話佢唔識日文唔好亂講，
我指佢吹水係佢話"中下"omakase要13000円呢句。

不禁認同， 你地留意下 多數最多道理 又敢講出口 bargain 既 最撚大聲就係呢班友

on9 盲閪 咁撚大聲 ?

你含撚啦 肯定係你黎啦 咁撚緊張

on9 Griezmann 認撚住你條傻西 屈鳩樓主係 事主 戇撚鳩 柒左就潛啦

明明一開始條友講日本既omakase
用香港omakase黎兜做乜

大把呢類仆街, 我都見慣,
屌佢老味條命又生得好, 搵到錢.
只有佢要人蝕底. 自己唔會蝕底.
呢個世界係唔公平.
學校教人忠直做人, 出到來呢個社會事實係錯.

如果係日本餐廳
一聽到你人數over咗佢地capacity
應該寧願唔接你呢單生意
成班港里食咁貴一餐
指在影相呃like
跟本唔尊重間餐廳

諗諗下 其餘 個3條友 要企係到食 仲要有講有笑 都幾厚顏 幾撚on9

咁又唔係呀
可能佢standard高 特別講緊食壽司
咁中下要900蚊都唔出奇
可能佢嘅上品係數寄屋橋次郎 中品係tokami 咁中下13000円唔過份喎
所以我又唔覺佢吹水

真係好撚狗 佢真係以為得單方面講野大哂

好似幾正咁

未有完整版cap圖前都係唔好跟車太貼

服務係好係壞
評論係真係假
去親自試一次就知

比人放左相fb;? 有冇link

今次呢單野直程變相幫間野宣傳啦

寫咪寫,信openrice果啲垃圾有咩資格出街食野

人地唔係事先講左要+10%咩?

係真係假 傻傻分不清
推爆佢

點分波唔波台

可能仲細，又唔好咁講
但久唔久食餐好既真係唔大問題

千幾銀企喺度逼住嚟食我就唔會
咁食法某程度上係糟蹋啲食物

唔覺樓主有幾惨

樓主梗係唔慘
佢轉貼姐

影撚衰哂黃絲
轉做藍絲啦

一睇呢個post 發現有朋友

即係你都唔係好人啦

原來呢班係國泰同港龍空姐

成班乞衣

more

推到佢地冚家剷

再推

推到家破人亡

神探 我而家估緊佢嗰萬四係咪14定15個人
因為事主講過佢地中間有電話溝通
講緊14000係14個人條數唔合理
因為12000係本身傾好13個人，咁14個多咗個人都係加1200，而家加咗足足二千
神探 你咁得閒捉我又唔見你捉下上面個弱智話13個人傾好萬四？定選擇性失明

咁撚唔滿意唔好比錢囉

店主叫佢post睇醫生證據出嚟， 屬實即道歉
蘋果搵佢又唔敢應人
堅定流自己判斷